牛3輸錢區😢

高位買了175 2018 992😭

1316

992

992有高位過咩 ?

10.x😢

😷

正一燈神

財經台成日好多都叫人買992，唔知咩料

唔撚玩啦屌你老母
呃人錢

Apple google 果類

吉利咩位買?

27😢

因為992係沈大師愛股，咁都唔明

朋友
175 2018 1918

175,止蝕，食緊三手飯